人民日報--國安法不是洪水猛獸，是偉大黨中央給予人民安全的祝福。

人民日報--國安法不是洪水猛獸，是偉大黨中央給予人民安全的祝福。

共產黨既祝福咪洪水猛獸囉

source?

多謝咁多位手足爭取左條國安法返黎。

真係多謝晒你地無限付出既努力。

多謝前線手足。

你地功不可沒。

( Show Blocked User - 飲飲食食 )

縮番入你老母個閪到啦垃圾五毛狗